假希望撚幾時先肯面對香港已死嘅現實？

香港如果係一個人類
佢依家就算未死 都已經腦幹死亡
成日話抱持希望就有未來
實際啲講 根本依家香港就被人劏緊
佔中唔會再有用 勇武拉曬去入暴動罪
雖然平時成日都話解放軍摺被但廢極都有8964為鑑

最大鑊係大部份無知市民好enjoy被人劏
活係自己幻想世界咁樣 你點講佢都唔想聽
至於外國真係得呀侵係有啲用 其他國家都奶曬共
就算唔奶共 都唔會為咗香港呢個地方去做出咩實際嘅行動
何況到你帶路個陣 班屎忽鬼港豬隊友幫倒忙係度奶共話外國勢力
根本香港就已經冇得救 最好就連埋大陸一齊死撚埋去
成日得把口話唔好放棄要有希望 屌你老母

個立法會真係肉酸到震 完全唔知依家有咩用
政府出舊屎都會過到
遲下其實連草案呀細節都唔需要架啦
白紙寫住「我要拎幾十億畀中聯辦」 都會輕鬆過到

一路被人綁住嚟搵刀捅你 一路講希望希望
根本只係一種迷信
香港從古至今都係處於劣勢
被英國撚完就被中國撚
全盛時期都比唔上搞完文革嘅中國
乜撚嘢回歸都唔畀香港人做第三方去傾
屌你老尾 希咩撚嘢望 從來都冇呀 幻覺嚟架

成日話唔准踩港
你估我想踩架？
香港係好嘅就唔會畀人下下屌到咁撚應啦
係咪唔踩就代表個問題唔存在呀？

林鄭上台至今 每個月都會幾一壇嘢去撚鳩香港人
結果呢？冇一次係香港人做到半點反抗

絕望真相

戴卓爾八婆呢個賤婦死十次都唔夠

對住文革完嘅中國都要淆底
其實就冇撚理過香港死活
香港只係一個condom嘅存在
好聽就叫鐵娘子
難聽只係一個爛牌唔聽人講嘢嘅賤女人

承認同唔承認香港已死有咩分別 ?

唔承認咪同港豬冇分別囉
仲堅信住五十年不變 大陸唔會咁衰嘅 大陸有日會變好
咪一撚樣

華人自治
肥彭真係句句都批中

作為失敗主義撚
我覺得依到好溫暖

移民派

我男朋友到依家仲未肯認為香港已經100%玩完
點樣先講得佢明

全世界都有好多黑過香港既地方..
但, 人地人民都出黎反抗
都叫做有希望.

香港最卦街係.個個自私..
有樓, 有錢, 重樂於現狀.
個個月收租, 做埋壓榨個階層.
明知不公, 都埋得你死..

佢哋下一代會受返
我哋咪同佢哋一齊受囉

好多人早兩年上左車..
當時都話層樓貴..
吊晒鬼話唔公平, 要接火棒
依家升左百幾萬,
就覺得自已己經脫離左基層.

就出黎敎你快 d 買樓做業主去收租..
咪又係一齊做壓榨人.
重做得開開心心..
點會諗香港將來,

你無樓,就無將來

大把人知啦, 但可以做D咩

的確係事實

thats y i quit

呢個香港已死，的確係事實
但未來 重生既香港仲會唔會存在
仍存在定數

死都唔肯醒既人，已經無需要叫醒佢
事實，現實會話比佢知一切
愛國同胞駕坦克車遊街既日子唔會遠

應該問返OP，咩叫面對？面對左又點？離開香港？